［神秘］Google map神秘M標誌

我朋友成日用Google map, 有一日用嗰陣發現地圖有呢啲M標誌，佢都好肯定本身係冇嘅，之後Zoom大啲發現成個香港區地圖都有，上少少深圳已經冇，跟住搵其他地方，日台韓歐美俄都冇發現有一樣嘅sign ，我朋友佢宜家好想知呢啲M標誌到底有咩意義，晚晚都訓唔著黑眼圈都大哂啊陰公宜家諗住寫信去google, 想請問有冇連登仔解答到？

答我

唔準諗 即刻答

邊個擺底負評又唔答問題？

metro？

老麥

so i say i love u

Google Morning

一個半個就話，佢極密

metro出口？

唔會，metro出口有寫明A1 B1 etc
係咪好神秘呢

得香港有 太優越了

樓宇門口

似乎係同你有冇去過果度有關係
一D 我冇去過既地方係冇呢D M

乖啦你

如果係咁應該每棟樓都會有個M
佢又唔係
係咪好神秘呢

On a Google map, public rail transportation routes are marked with blue symbols. A blue M, for example, indicates an elevated or underground rail, a train signifies surface commuter service

如果係其它國家
M係代表metro

但我影呢張相係Desktop加冇log in
本身已經冇data收集到，部電腦又冇周圍走
係咪好神秘呢

Google一下唔難啫

咁係咪佢Bug到周圍都係吖
但佢冇規律得嚟又有少少規律

我都知，咁斷估都唔會出現喺英來大廈門口掛
會都唔會連住掛

st Paul 都有

人面辨識系統位置

侵侵前幾個禮拜話會再參選
deep state又做嘢

好多嘢唔想講咁白, 明就明

就係 羅拔臣小學都有
係咪好神秘呢

係WOR, 本身係真係出口黎
但做乜依家度度都有M

一定冇咁少啦BB><

deep state

係咪好神秘呢

Okok,心照啦

已經俾我瓦解咗

可能會，你對下位置，我估 set 錯或者解錯咗做一般大廈出入口

曲狗：bug黎

Google map 梗係問番google la

代表M到

傳說病獵所經之傳 留低嘅記號

幾年前啦
以前冇咁多
依家越來越多
印象中以前得“麗港城”有 亦都超多

根據呢篇文，深藍色係購物地點，我就睇過吓我附近嘅地方嘅，岩岩好係買嘢嘅地方嘅入口（街市同商場）所以我估個意思係Mall entrance？

似係大廈入口
我住果度個入口都mark左

可能就直接係入口嘅意思？google通常會分析用家活動可能見多人果個位行入室內就mark返個M上去

m for monster

笑咗

大把大廈無mark

代表monday 提你返工

無出入口都mark咗
有諗過係咪附近有工程進行緊先會有個M

樓主你想太多了

你㩒落個m字然後hold實，再back返轉頭就唔見左，會變返另一個名

謎底解開ug左

明明全世界都有
你玩吓geogussr成日都見

main entry

走火通道

似係deep states搞事

月經人士專用廁所

肯定唔係Metro
跑馬地都有

有人成段英文post出嚟都冇人睇

我知我知 你乖啦 睇下張圖
St.Paul都public transport 咩

Mansion ?

Google下唔難啫

個icon係metro
我諗樓主係想知點解個metro icon會擺到周圍都係
嗰啲咩大廈入口根本唔make sense

完全唔work

墨巴亂入

屌好明顯有bug啦
你碌去new york睇吓人地都好多M寫撚哂地鐵站名 人地答咗都仲問
不如你send去google cs叫人update好過啦

星撚接收位置

有冇得整走佢

不如我問你
其實你想得到啲咩答案？

係係係

暗示NMSL

真
望下隔離成條沙中線都mark曬M

煉成陣

叻喇叻喇 係咪真心覺得你一個有睇篇文啊清
你好叻哦 未睇嗰陣已經知道Metro sign啦
醒目嘅都知討論緊點樣個M sign會周圍都有
會出現喺building門口 但又唔出現喺馬路
咁冇規律會唔會係其他sign嘅replace或者乜啦醒目仔

你真係當我地喺google做咁

唔駛咁認真，扮明假膠

認真撚死撚返出去啦

接任

樓豬係咪斷咗條鳩毛 就以為自己脫髮嗰嘅傻閪

囡囡實時嚟M位置提示

你英文好勁？

準你老母

關英文勁唔勁咩事

異世界入口

check左陣全部都係主要出入口黎

魔界 比達

冇，得個知字

樓主都係分享下姐 真係bug既話開post講下又唔得咩

M = Monitoring System
攞黎監察港豬既一舉一動

準❌
准⭕️

診所
Medic Centre

House of M

酒呀！唔係俾olsen控制架啦

監控=Monitor =M
又係中共逼害

冇得 佢一啲資訊性都冇但又要阻撚住你

完全唔知你up乜鳩

咁din 小學門口都有

破壞王子

樓主：係咪好神秘呢

神你老母閪咩
乜撚都 係咪好神秘呢

咪就係有求知心都唔得嘅
係Bug嘅我都係想知點樣會Bug到咁唔合理又有排列啫

好Din 特登改名

Respect你嘅創意

係喎 多咗好多M 應該中bugs

不過見樓主年幾前啲post同而家個post風格用字標點都唔同哂
實在令人心寒

咁岩個D M字又放晒係出大廈出入口位, 咁你都覺得樓主淨係想知點解個icon放到周圍都係, 你都幾撚醒吓, 有冇興趣做下智商測試, 睇下自己智力夠唔夠80?

哇咁真係好驚喎

男廁

M係Mission
去到可以搵npc接任

但就唔知中Bugs啲位本身係擺啲咩
公園/遊樂場呢啲public area唔見有
全部清一色係building 唔會出現喺冇building嘅地方

秒

台北都有

兆萬多到嚇死你

轉去街景view個M字會變左個購物袋icon

係 有啲地方係咁
好整齊一條線連住
就係話 bug到咁好古怪

果個位黎M

我試過撳一個M字睇 有4/5間都有購物袋

公共交通

樓主唔好知咁多 我擔心你危險

Cls

有pokemon 捉

暗網...
光明...
唉我唔講咁多啦

人類補完計劃

明就明

你知道得太多了..........

此post 已完

掛...掛你老母

Public rail transportation

好撚弱智

啲留言真心唔知做乜鬼，google個定義M字係metro，但實mark就喺啲大廈出入口，問下都俾人屌

樓主成個弱智咁
此post已完

呢個post 好多reply都低質到出奇到底係咩事

btw樓主有冇問google

優乜撚嘢越 返大陸啦 支那仔

平時都唔鬧人，見你一啲貢獻都冇留埋啲垃圾言先咁講。聽撚過納貨元叉，所以贈禮優越未？
聽過啲人講話人有優越感未，就係你呢啲廣東話同支那用語都唔撚識分嘅傻西一直濛糊混合支那文化同本土文化，正垃圾

連登係咁，多中學未畢業同不問世事港豬，叫佢地睇少股J圖post先搵得返少少理智（打J後）

山頂纜車站

樓主每個 reply 都加一句

係咪好神秘呢

唔俾人打算係咁

mass transit 姐係巴士站小巴站電車站個d

Algorithm threshold set得低 太多人拎住電話經過 google就當咗係metro 出入口

之前有人係外國拖住一車電話行條冇人既路 係google上面條路都顯示塞車

樓主每個reply都咁多負皮

比埋條link你參考

雙層.....

共產黨殺到埋嚟

masturbation

樓主以為自己發現新大陸

係咪好神秘呢

墨B

代表嗰度有隨意棄置嘅m巾

Google map係咁on9，之前見過唔知點解兆萬棟樓度mark咗幾個地鐵icon係度，report咗一排都冇見佢搞過

冇意思 整出嚟撚鳩你
Google最叻玩呢啲

巴士站

其實本身都有mtr sign
佢整咁多個M字咪重複咗又好亂

其實你睇到咁多個M代表你已經唔再係麻瓜

你快啲去M字進入魔法世界啦

有幾智障先問得出呢啲咁嘅問題

勿相認

有join facebook

係咪免費wifi？

張所有M字連成一線會有個死字

恰鳩香港 得香港先係咁

係囉可 不過你有咁嘅諗法連登仔會問你係咪on9 唔好啊

Magic

係 古古惑惑

有幾智障先問得出呢啲咁嘅問題...

你都結咗婚 咪搞人哋啦

死柒頭

地方的媽媽

但係馬鞍山線嗰啲正常嘅藍M zoom到成個沙田區已經出咗嚟 呢啲要zoom到好近先有
即係google map都知係兩樣嘢嚟 我估可能用錯icon

我都係咁覺得，就係好想知原本係啲咩
諗哂google固有嘅icon都諗唔通本來係邊隻

Sunny又抄黎拍片

真 近排睇google map都覺得好煩 多到阻住我睇嘢

咁叫炒

時代廣場咪仲得意？
既有M,仲有中英對照既入口/出口

唔係連登同你討論就係抄？

通向數碼世界嘅連接點

有被迫害症。。。睇到唔對路。驚到仆街。。

唔係 M係Stand for mystery
所以你永遠唔會知

呢個唔係樓主想要的答案。

大廈門口？

似外露既cctv

Lady M

所有youtuber都係抄兒登

老麥

但問題係，有d位置根本無出入口，但都有M

Google 睇北京, M字係地鐵, 應該M字旁邊會有埋站名
香港出黎0既應該係BUG左, 冇站名

M 係新車站標誌睇紐約, 按左落去之後, 會顯示路線

呢啲係Bug嚟

唔係話果個位係有CCTV咩

照道理係building entrances 但錯icon，所以係bug嚟

咁兆萬會有咁撚多個出口

連登係世界既中心

佐敦一樓一企街位置

含撚啦屌你老母臭閪

樓主條友又做乜鳩